有狗係列車上

第一身

白衫2個
藍衫2個
冇number

下站到荔景

推

佢地荔景落

呢幾隻？

係

屌 要阻去邊個方向嘅車

中環！

除衫行動！

到左 人好少

等齊人先